嘗過人生百苦

咳藥水根本甜

係